容我講下巴狗嗰次 北京電視機

10週年都過咗啦

我個仔當年BB，下年都升讀中學

正義之師的擋箭牌

佛朗哥逼害疤狗個陣連我阿爺都未出世，賤種疤咪又係咁鐘意攞出嚟講

王騎秦國人樓主夠拎黎講

揀左學校未？中學好易學錯

揀左利物浦足球學校

意大利統一你阿爺個阿爺都可能未出世

注定成為人生贏家